彭秀慧你個撚樣, 私怨 foul 鳩晒成組女

成組咁撚多垃圾你唔撚 foul, foul 撚左 Karen 同阿左, 真係戇鳩鳩. 擺明係私怨, 邊有資格學人做導師, 正臭閪

我只係想問一句：幾時foul Odi?

是但啦 無所謂啦

等臭閪 foul 晒果組女先

番工女上司都係架啦
所以後生女一定係做男上司工好

你睇佢微博就知幾愛國啦

連登當人黃者

黃絲真係有精神病嫁

咩都當黃

冇撚申請呢 d 垃圾 acc, 請問有咩睇

好似第一組表演d女foul哂

私怨唔鍾意呢組就 foul 撚晒, 戇鳩鳩

屌 唔撚係

Pony 擅自改表演唔通知佢, 口講冇野, 第一個 foul 鳩人
Candy 整單政見問題同狗離婚, 又 foul 佢先過身體有問題既 Wai Wai, 彭秀慧正臭閪

老實講唔鐘意大馬karen
黎黎去去都係果個style

waiwai真係陰公

成組都跳唔到舞
又無樣又無身材
點造星？

佢好似簽左英皇
應該係公司管理佢微博

異性相拒呀

唔洗acc都睇到嫁喎

係特登將要foul嗰啲gp埋一組